陳茂波反問：以暴力追求公義與恐怖份子有甚麼分別？

財政司長陳茂波表示，暴力和仇恨正在吞噬整個社會，令香港處於極為危險的境地。他以《拒絕「攬炒」》為題，撰寫網誌指，無論甚麼藉口，都絕對不可能成為暴力的理由，現在比任何時候都更需要與暴力「割蓆」。

他形容，混亂失序的社會現況，令很多香港人感到無力和窒息，質疑追求民主的人，怎麼可能將一己的意願強加於別人，甚至動輒對意見不同的人「私了」、對立場有別的店舖「裝修」，反問以暴力追求所謂「公義」、甚至「復仇」，與恐怖分子有甚麼分別，認為說白了，都不過是以殘暴手法恐嚇他人。

陳茂波指，有暴徒以堵塞主要幹道方式，企圖迫使市民「被罷工」，不但為市民帶來不便，更對他們的安全造成威脅，是非常自私和不負責任，形容破壞和縱火等嚴重違法的暴行，直接危及無辜市民的生命安全，蠶蝕香港社會一直珍視的文明理性價值，行徑近乎恐怖主義。

問毛澤東

你覺得我地係追求公義 咁點解你地要打壓公義

二百萬人和平示威你唔理咪係咁

孫中山？

香港政府用暴力手段剝削民主自由

恐怖份子追求既明顯唔係公義

以暴力追求公義與恐怖份子有甚麼分別？
警察開槍=>暴力
警察執法=> 追求公義
警察開槍執法=>以暴力追求公義
警察=恐怖份子

間接話警方係恐怖份子

依班官個含個都係肥仔金，肥自己瘦人哋

原來佢覺得拉登搞美國係追求公義
thanks 造大佢

以暴力打壓公義，又點計

反問以暴力追求所謂「公義」、甚至「復仇」，與恐怖分子有甚麼分別

做反喇 即係佢都覺得依家政府係唔公義啦

咁集中營呢？種族清洗你唔提？

共產黨同恐怖分子有咩分別?

佢唔配講依句

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

===================
左膠見到手足磚牆rb被拆
手足快退！唔好同藍絲衝突

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

我懷疑佢驚人權法驚到傻左
語無倫次既？
🥺

on99，你支那共黨上位係咪靠含國民黨? 美國係咪靠含英國獨立?

自由人權之前根本係包含好多血與淚

笑左 佢知唔知自己講緊咩

讀下歷史啦on9波狗 咁講孫中山都係暴徒啦

講得好中

係唔係姐係認同我地係追求緊公義

依啲仆街口中講公義
真真係難聽過粗口

唔好睇 Marvel, 超人 乜乜柒柒啦
佢地同恐佈份子有乜分別?

問華盛頓
問孫中山

所以香港人一直都反對共產黨，香港人唔會為咗國家強大而支持武裝恐怖分子嘅

哈... 乜佢都知道自己係不公義嘅咩？

因為和平追求唔到

共產黨如何立國

共產黨打贏國民黨冇用暴力？

恐佈份子追求公義?

從來唔知最暴力係佢地自己（物理上、制度上）

因為呢班撚屌咪就係個班壞人角色
所以咪驚超人囉

連你都知我地淨係追求公義呢

復仇者聯盟做乜要復仇?
不如橋埋雙手 用愛與和平去感化敵人

跳樓浮屍亂打人呢？？？？

鬼唔望惹埋d國際恐怖份子嚟香港

講得出呢啲歪理先係真正既恐怖份子

我地用和平追求嗰陣你有理過咩

終於認香港無公義要人追求喇？

派4000蚊都搞到成pat屎與垃圾有何分別

原來ISIS係追求緊公義

錯曬，華盛頓

好簡單，比個公投黎決定夠民主啦，夠膽咩？

4千蚊到而家都未有仲有冇公義

政府打壓公義仲衰過恐怖分子

屌你香港人和平左幾多年
雨革，100萬200萬遊行
政府有理過咩
所有野係你漠視民意開始累積
以為短期內冇事就得咩
長遠只會一鑊勁過一鑊
好心政府咪撚咁短視
正視問題
如果你只係諗住任期冇事就算9數
不如快d退落黎咪撚阻住晒

公義都唔俾追求？
冇腦嘅極致

你落去問孫中山果啲點解咁暴力推翻滿清 唔去慢慢傾啦戇鳩

你自己買白粉 囤地
然後同我講公義？？？

華盛頓當年都俾英國佬話係恐怖份子

用暴力鎮壓平民跟恐怖分子有什麼分別

黑警何嘗唔係用暴力?

你哋好暴力

咁實施暴政既政府係咩？

照佢咁講
歷史上所有立國過程曾經打過仗/革命過嘅國家都係恐怖組織

看透

終於承認我地係公義

大台出現

共產黨點起家

華盛頓 ?孫中山?

Popo?

老毛死左都嚇返生

愛比暴政強 與暴政割席

反問黑警

用暴力維持"治安"同恐怖份子 有咩分別

用暴力打壓民眾發聲同恐怖分子有咩分別

以屠殺來換取中國所謂三十年和平跟恐怖份子有咩分別

如果和平可以解決問題 點解世界仲有暴力存在

係2019年，以網誌發言同弱智有咩分別?

和平追求又有咩用?
5年前試過
今年又試過
你班獨裁仆街會理?

恐怖分子係追求緊公義？twitter見啦你呢個國際危險人物

以暴力打壓公義，比恐怖分子更無人性

市民反問政府以各種暴力，形式去達致所謂“止暴制亂”抹殺一切回應訴求的可能，永遠唔覺自己係暴亂之根源！其實係比暴力更暴力！和平追求公義未試過？！

邊撚個用槍用棍用裝曱車用水炮車
你話人暴力
不如交換裝備啦

on9
用佢既角度諗
用暴力鎮壓既狗 咪都係恐怖份子囉

to 波波

制度暴力唔係暴力?

二十年 橫行議會 出賣多少港人利益?

和平遊行你睇唔到？
盲架？

即係默認香港無公義，亦唔需要追求公義？
邊個幫佢寫稿明玩佢

問孫中山

政府暴力手段,破壞香港自治,又點計

咁佢好快出黎又以死老豆方式咁報導財經了

咁政府用警察鎮壓市民同學生 又同獨裁帝制有咩分別??

On9 logic 你唔打壓公義 需要咁多人出黎追求？

係咪問緊共產黨

以暴力維持極權與恐怖份子有甚麼分別？

講你用暴力追求嘅維穩有何意義

共產黨當年點推翻國民黨咖

問下毛澤東

突破盲腸

拿 我唔準你咁話我地偉大嘅共產黨架

自己做有利益既就點都得

人地要爭取權利既時間就恐怖份子

食撚屎啦

真正恐怖份子味你班仆街高官同黑警囉

你都知道係公義？

好明顯都係狗

至少我地都係追求公義

你都知無左公義？

22年和平換來當你無到

話追求公義又打壓人 逼人升級
之後話人恐怖分子

以殺人追求穩定與殺人極權有什麼分別？

新疆模式

波叔幾時去滅咗共產黨

共產黨搞革命點計？

*話人

公義

以暴力壓制人民追求公義與恐怖分子有何分別

依家除左暴力有咩方法追求公義

Isis係追求公義？

以暴力鎮壓市民 以權力打壓市民聲音 又係國際城市會做既事 ?

反問 用和平追求唔到公義咁點搞 你答我

係咪講緊警暴？

笑

你覺得市民追求嘅係公義，但你地去打壓，咪即係自認係一個不義嘅政府

陳茂波 我屌你老母呀

認左呢個政府係用暴力 權力 打壓公義

官方認證追求公義

震驚13億人

以暴力打壓公義更可恥

共產黨
佢係反動份子

垃圾局長真係唔知醜
學人講政治
返大陸啦冚家剷
咩叫恐怖分子都唔知
淨係識劏房

共産黨都是用暴力打壓起家！

問列寧

唔係話對香港經濟好有信心嫁咩，你驚d 咩
搞好你壇4000 蚊先講野啦，弱智仔

不斷用暴力鎮壓打壓殺害同納粹軍有乜分別？
唔用皇軍比，人地起碼唔會攻打高等學府

黑警唔係追求公義
黑警絕對唔係恐怖份子
佢地係比恐怖份子更垃圾既渣滓
呢方面已經得到德國記者認證 唔洗fc
你咁講係侮辱緊恐佈份子

問華盛頓孫中山

你都on9嘅，和平遊行有用咩？唔好只講風涼話

波叔智商低下

以暴力追求公義
真係無錯咼

邊個唔理200萬人上街
數以十次 十萬人街
都唔理你

還要打市民

問佢老母

講緊班狗？

和平果陣你理都唔撚理

講緊警察

黑警可恥

都係果句
和平果陣有應機??

個分別就係恐怖分子唔係追求公義囉？
暴力追求公義係叫革命
你班黑警為暴力而暴力就係恐怖分子嘞

一打唔洗找

睇見都作嘔

分別在於恐怖份子（黑警）會殺市民！

波叔講野咁似左膠

唉

法治彰顯唔到公義未係咁

一個黑警都冇俾人殺過
而你政府殺咗咁多香港人 仲好意思話人恐怖份子？

試問如何係香港可以有一個和平方法達致公義

暴唔暴徒 恐怖主義與否
nobodys gonna care
大家要時刻記住 歷史係勝利嘅一方寫

即使我地嬴嘅機會好細 但我地都會盡所有方法對抗 唔比你有嬴嘅一日

佢都知呢個社會好唔公義

OK 我會改以劏房追求公義！

都痴撚線既
恐怖份子唔撚係追求公義囉
你個政府破壞法冶令人以暴力訴之行動
再貼個label 話比人聽係恐怖分子?
on撚9

市民反問：以暴力去執法與恐怖份子有甚麼分別？

分別係革命未成功

佢都認同我地係追求公義
多謝波叔幫我地正名
全力打起正名之戰

問胡志明

佢意思係咪話毛澤東係恐怖分子

因為和平你唔撚聽囉
講撚到第一日就開你拖咁

運白粉咪仲衰，食屎狗

冇
孫中山都只係放炸彈同燒城既恐怖份子
曼德拉都係革命軍 襲擊政府軍要地
最後俾人判叛國罪

所以贏左就得 你up乜春都冇用

吊你老母之前咪和平爭取

佢最想令到D無知藍屍覺得
示威者=恐怖分子

特破左盲腸

佢做乜話啲popo。

一針見血

咪就係
和平遊行都唔肯批
咁佢想我地點

抵毀共產革命

比你寫咗先
啱啱都諗到呢個

劏房波連講嘢嘅資格都冇

推

絕對認同

係你地教我地和平係冇用

好多人都咁諗
d官唔知回力鏢會打親自己

自相矛盾
弱智係香港先做到官

你知我地追求公義咩！咁仲打壓？

係佢孕育出呢個時代下的香港人的觀念

咁唔洗請警察啦
請3萬個談判專家執法啦

咁共產黨死八千萬人追求追求社會主義發展又有乜嘢分別

抵毀共產黨係恐怖分子

用武力維持政權，唔係極權係咩

曼德拉？孫中山？

有冇睇健次郎架, 咁OUT, 力量代表正義（北韓咁多火箭做乜？）

多謝波叔證實公義在我們一方

恐怖份子追求公義

恐怖分子係追求公義

垃圾劏房波

世上 任何一個國家係點黎

屌都廢閪事 仆街死啦去

以警暴奪得嘅和平，以化武殘害人民，你陳茂波良心就過意得去？

成王敗寇
贏左就係patriot，輸左就係rebel

正解
唔撚用腦

歷代君王都係恐怖分子或者恐怖分子後人

香港警察，與恐怖分子有甚麼分別，認為說白了，都不過是以殘暴手法恐嚇他人

此廢人講嘅嘢沒有討論價值

不聽民意既政府與獨裁者有分別？

唔洗講咁多
輸就係暴動
贏就係革命

唔好執支那口水尾 恐怖分子 恐怖分子

佢何只暴徒 直情係國賊啦 唔明有乜好吹奏呢條垃圾

問毛澤東
問孫中山

問美國

係囉，都唔明點解人類要打世界大戰，理性咁坐底同希特拉爭取公義和平唔好咩？

呢啲叫民憤
而你隻濕鳩仲喺度撥火

佢話我地以暴力追求公義
係咪變相即係承認左依家係無公義 所以我地先要爭取？

咁以暴製亂既政府呢

就係你口中嘅恐怖分子冇殺死任何人

因為極權正苦永遠是對的

夠膽咪宣佈香港畀恐怖分子打緊囉

你問緊黑警？

一於用割房去追求公義

如果犯法先係彰義到公義 咁犯法先係應該做嘅 加上宜家法律宜經冇約束力

班高官一向冇腦

超人根本係恐怖分子
蝙蝠俠係壞人

韓國武裝抗爭幾十年，最後得民主了

你話老共係恐怖主義？

無任何邏輯可言

依家先發現佢屌緊共產黨

啫係證明左我地係追求公義
啫係話香港而家已經無曬公義啦

問超人同蝙蝠俠點解唔用和平集會打壞人

你含撚啦 問下老共殺左幾多人先

周街貼啦

Should be the other way round

He think US is terrorism and use violent to fight for their justice

Tweet it

革命無罪

佢終於都知點解毅進係恐怖分子

邊個係恐怖份子大家有目共睹
無槍既恐怖份子我未見過

以暴力維持治安，同恐怖分子有乜分別？

台灣美麗島、韓國光州民主化運動、再誇張仲有美國獨立戰爭。

基於冇人會同恐怖分子建交，我建議你最好即刻至少同以上三個國家斷交，沒收所有恐怖份子在港資產

「是你教我們和平遊行是沒用的」

都係果句
我淨係見到警暴

以暴力來維持所謂秩序，又同恐怖分子有甚麼分別？

波叔都吸熟讀中國歷史，仲點愛國
有邊個改朝換代係和平叫下推倒政權，個政權就會聽你講而倒下?
佢都on99

即係佢認自己不公義

食屎啦
係狗屎垃圾黑警用暴力追求法治呀

白粉波

ok sorry

見佢都開口話我地係追求公義
咪姐係justify緊我地做嘅嘢

共產黨唔係打番黎既？

問返佢百二蚊都派得出你同白痴仔有咩分別

中春袋

恐怖分子追求公義
你嗰啲夠會因為錢賣白粉

原來毛澤東都係恐怖份子

拒絕公義, 暴力鎮壓，又係乜鳩道理？

仲要係當權講出黎

64係恐襲

講得岩呀

去同d黑警講啦

請問支那共黨靠咩起家?
777同中共班人當初就係將一己的意願強加於所有香港人
黑警就係動輒對意見不同的人「私了」 仲用以殘暴手法恐嚇他人唔好出黎
說白了 你地全部都係恐怖分子

全球第一☝️貪腐敗壞共產黨同恐怖分子有咩分別?

直線抽擊
好波

好心啦，如果一早可以投票選特首，今日年輕人可能全部係度做文宣，唔洗出去用命搏。

以暴力打壓公義呢？

同你班恐怖狗講咗先啦，呢次香港人無失憶過，有由到尾恐怖主意就係班黑警曱甴

正確

佢同警犬講？

唯有五大訴求了才是出路

黑警就是這樣：

以暴力對付學生,
以强盗包裝代表,
以煽動挑撥群眾,
以濫權對付市民！

波叔你食屎啦！

駁唔到

和平手段你有冇理過呀！
冇丫嘛，咁暴力就係唯一出路

問下毛主席 我唔撚識答

咁叫差佬卸裝啦 屌你老母

追求公義嘅「恐怖分子」仲算唔算係恐怖分子
定打壓嗰咋「恐怖分子」嘅野先係真正嘅恐怖分子
好亂

公義？？？即喺政府承認無公義？？？。

Anyway
雙普！
下台！
國際調查！

中國共產黨用暴力奪取民國政府的政權，與恐佈份子有甚麼分別？

以暴力追求公義？<講緊警甴？

屌你

你咪又係 1毫子帶白粉

講得好 和平果時就無視 到反抗就譴責人做咩唔和平理性表達 黐孖筋 就算點都唔會割

竟然批評毛主席

反問：和平追你有撚理過？

議會暴力警察暴力，條撚樣同自己講緊野

幾時反毛

和平時你又唔理以加咁樣又屌晒鬼

叫割房波死開啦！
佢自己都知法犯法，又死唔落台。

推！
政府首次發言發明恐怖分子包括極端武裝組織伊斯蘭國係為咗追求公義！
真核彈！

恐怖份子追求公義？

短鳩好波

一語道破

用暴力追求公義係因為無公義，呢種人自古以嚟成功嘅叫做革命黨，失敗嘅叫做暴徒 / 叛黨

佢講緊共產黨？

你劏房堆地奶盡錢財又算是公義？

政府以暴力追求公義與恐怖份子有什麼分別

用暴力打壓公義又係咩？即係誅香港警察比恐怖分子更不堪？

清政府問孫中山？

元朝問朱元璋？

都on lun 9

是你教我們和平是沒有用

但同時又唔批人和平表達的遊行集會

呢班狗官今時今日仲可以冇穿冇爛出黎吠我覺得真係好撚神奇

恐怖份子追求公義？ up乜鳩

咁你為生活 賣白粉 係咪錯？

點都好過用暴力打壓自由打壓公義

反問：警暴同恐怖分子有乜分別？官員䄂手旁觀比恐怖分子係咪更差？

幾時有話追求公義？係咪冇睇5大訴求？

有真普選再同我講非暴力抗爭

佢自己咪答左
我地追求公義
恐怖分子唔係

恐怖份子的話，你估你仲可以冒頭咩，on9

你都知所有人係追求公義 你又用暴力打壓公義
分別係popo先係恐怖分子 佢哋濫捕濫傷害人仲要殺人強姦。抗爭者唔係

以暴政追求權力與獨裁政府有什麼分別？

200萬人和平講道理可以完全當你冇到
扮聽都唔撚扮咁撚有型
一味玩鎮壓
咁一定係暴力升級架啦
升得遲添啦
口講你唔聽，郁手又我錯
最好個個綿羊咁乖聽哂你個政府話啦下嘛
公就你贏字就我輸
都戇撚柒鳩
等清算啦垃圾波

點係無公義民主嘅情況下追求公義民主？
一開始一百萬人上街你唔理咪搞成咁

共產黨

意思佢都認政府唔公義

你問緊中共？

5年前已經要咁做

淪落到只有靠暴力黑警維持統治嘅政府仲有乜嘢認受性？

黑警 = 恐怖分子

exact7ly
仲有每日四點廢話會
姓江姓謝果兩條懶坦
點撚解仲可以日日出黎9up freestyle
擘大眼講大話，面皮九層樓咁厚
聽兩句都想打爆部電視
點解兩條撚屌仲未撚比人鶳收皮

定係佢覺得恐怖份子係追求公義

我覺得可以幫比較嚴重受傷既包紮，
但要係上面寫返句「我是死黑警」

爭輸就係恐怖份子，爭贏就係建國英雄

黑警係失控發洩姐，佢哋無追求公義
721, 831....仲有無數濫暴例子
執法？

佢講𡁵孫中山丶毛擇東丶定鄧小平？

如果你覺得我地係恐怖分子，點解唔派軍隊開真槍鎮壓？

試問有邊個國家會容許所謂「恐怖分子」上街搗亂？

我地唔係怕你鎮壓 ， 係怕你唔敢做。

陳生仲咩咁話 HKRP (RIOT) 啊 ?

鎗都冇把，ied都冇炸過人就話恐怖主義
俾外媒知道真係笑撚死人

邊個用暴力鎮壓先？
我地一開始都係和平，係政府暴鎮無理對峙，終至行動升級
依家民怒洶湧，極力反抗就話係暴力？ 唔通做愚民任人魚肉？
始作俑者咪又係政府，咁就想推比示威，當人on9架？
去含甴近平撚喇屌想解決問題一早解決左，成撚日治標唔治本，愈搞愈衰，除左推翻垃圾政府，已經沒有後路

林鄭咁撚獨裁同希特拉有咩分別

任何野都唔係暴力嘅籍口
咁警暴呢？
收撚皮啦

班狗又咪係以暴止暴

收皮啦你去賣返白粉啦柒頭

恐怖份子會係追求公義

民意唔聽同暴君一何分別？
無革命就無朝代

拉

顧掂自己d僭建囤地先出聲啦

你可以問吓法國大革命嘅民眾,洪秀全,毛澤東,孫中山等人意見嘅

咁黑警同港共用暴力追求不義就正確？

毛澤東？

秒

以武力打壓公義與恐怖分子有咩分別

以暴力打壓公義與恐怖份子有甚麼分別？

因為你手上有權力，講野咪好聽囉，不過你嘅權力唔係來自選民，請問你又有咩資格話人將一己的意願強加於別人？逃犯條例，明日大嶼，每日150個，何嘗又唔係將一己的意願強加於別人

問法國人

咁你班廢官又聯同蓋世犬保打壓追求公義嘅人

屌係6月9你如果唔撚係Noted with thanks 照推會搞到宜家禁？

問商湯 周武王

一語中的

貪污１５００萬同中囯人有甚麼分別？

講到明我地係公義方

共產黨同工聯會咪恐怖份子囉

你講緊港共政權嗎？
我們是要公投普選公平制度
是港共槍桿子政權

有邊一個地方唔係靠暴力起家？佢都on99 香港點解會係英國手，中國點解會係中共

曾經香港可以用和平遊行追求公義
你班仆街唔理200萬人, 咁咪升級
係你迫出黎

屌 正想講

全世界，由古代到現代
任何一個時代/王朝都係咁架啦
唔識就讀多d書

以暴力維持政權與恐怖份子有什麼分別？

咁低B既，恐怖份子係唔會追求公義架，零分重作！

去問毛澤東啦

咩事?

要推呢個

用暴力虐待市民與恐怖分子有什麼分別？

原來知道追求公義

恐怖分子撚係追求公義啊屌

俾香港人雙普選就可以和平解決問題

囤地同偷污有甚麼分別？

以暴力手段做所謂執法嘅行為又係乜？

訓L醒未？和平同你傾時你當我地臭四，一次兩次……萬次之後頂9你唔順反你枱燒你數簿，你又話殘暴唔和平點傾，你係咪食L咗屎呀，早知如此，何必當初！如果係醒嘅，五大訴求，快L啲執行，唔係再過多一排，香港全部死曬，到時又係度打飛機，香港人唔怕攬炒，最怕嘅係你仆街政府同老共，唔信放長雙眼睇下點！

原來波叔都同意我哋尋求公義

對，我們在追求公義

佢會話打壓暴力
然後又對公義住口不提

佢知唔知咩叫恐怖份子 / 恐怖主義

二百萬遊行你又唔理，
而家又排話唔得，
你講哂啦，你講乜都得

612個時你唔講？

波縮唔識世界史？

好過你用權力打壓公義囉

佢中文係咪拎U?

政府係真on9
前幾日先講完運動已經偏離追求民主
姐係承認反送中係民主運動

所有武力推翻政權既都係恐怖份子

我都係

三流會計連盤數都計唔掂仲期望佢識歷史？

和平示威唔撚理，仲要唔撚批不反唔俾人和平表達訴求，唔用暴力仲可以點？而家既暴力算用得好克制。

波叔都on撚79
完全曝露d官唔撚識歷史
追求民主、自由係目標
但從獨裁政權追求民主、自由既手法唔一定係要和理非
大部分都要通過暴力革命先成功
法國大革命如是
美國獨立戰爭如是
辛亥革命如是
全部都係暴力追求公義

咁點解二百萬人出嚟和平地追求公義都可以無人理?

要追求公義姐係佢都知社會冇公義

呢啲人，無撚腦

三萬 加 100 名恐怖分子

問下支那

分別就係贏叫英雄 輸叫恐怖分子

你都知我地追求公義
咁即係政府一直係不公不義

一言驚醒洛克人

叛亂分離主義恐怖分子